{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014418",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 보나트리호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は23:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約された宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室の際には様々な特典が提供され、Wi-Fiと広い駐車場が提供されます。 駐車場は1室当たり1台の車両を収容でき、20台以上の車両を便利に駐車できます。 一部の客室には足浴式浴槽が提供され、デラックスダブル、ツインの一部の客室およびファミリールームに該当します。 客室はホテル式寝具とリネンでご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合は何が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約を進行する前に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合、どうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報はなぜ随時変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時にはどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "入室時には様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台の車両を収容できますか？",
            "answer": "駐車場は1室当たり1台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "一部の客室には何が提供されますか？",
            "answer": "一部の客室には足浴式浴槽が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室に足浴式浴槽がありますか？",
            "answer": "足浴式浴槽はデラックスダブル、ツインの一部の客室およびファミリールームに該当します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような寝具とリネンが用意されていますか？",
            "answer": "客室はホテル式寝具とリネンでご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 429
    }
}